田北辰出成績表：今年G2000一定蝕錢

蝕錢一個月比一個月嚴重，仲要白交租
年尾聖誕節先係重頭戲

快啲一折特價救亡

好慘呀賺咁多唔見你主動加租俾我 呢句笑撚死

改賣軍用級頭盔
防彈板
包佢賺突

建議黑衫賣$10件

咁撚廢呢條垃圾仔
自己run到咁關人撚事咩,垃圾扮高檔
同價位我去m&s買唔好

仲學人同大少比
你啊哥幾時講過呢d發悔氣說話

佢好多自己鋪黎喎，驚西咩

幾時都話 你永遠唔會贏到田北俊

好多人仲當咗佢係田北俊